有咩耳擴好推介？

平時用開iphone7+聽
耳機用緊4R
Bugget預2000蚊內
有咩好推介

幫推

如果用電話，就買dac amp
Oppo好似有，試下 HA2-SE